酒精燈真係好危險!!!!

10:56 大家睇下，真係做實驗要小心D
好大鑊條女燒到96% 六日後死去

要多啲人睇到酒精燈嘅危險性

Push

你知就好
隔離啲人都會遭殃

希望大家留意
條片幾有啟發性

紅燒狗肉煲？

我諗會自己損三千

台灣出事？

鬼國

有人用酒精燈燒可樂罐焗爆谷
結論加酒精嘅時候造成氣體噴發
火酒向前飛燒到第二個人96%皮膚燒傷六日後死咗

酒精勁過電油
但係仲快玩完

學術討論
兩溝會點

屌你老母我聽朝做lab，小心啲先！